《Produce 101》第二季無詐欺嫌疑！韓檢方不起訴安俊英！

根據韓媒報導，負責《Produce101》第二季造假案的首爾中央地方檢察院，宣布不會起訴節目PD安俊英與CP金勇範。

金勇範等人涉嫌操縱投票造假選拔第3-4季最終成員全員、第2季1人，並于去年12月被移交審判。檢察機關調查組認為，與第3-4季不同，兩人在第二季中僅對一名訓練生的投票數進行了僞造，檢方認為其行為不構成以不當獲利為目標的欺詐，因此決定不予起訴。

二人之前因《PD》第三季與第四季投票造假一審，分別被判處了兩年有期徒刑和一年八個月有期徒刑，但安俊英與檢方均在不久前提出上訴，此案二審將在不久後開庭。但網友對於僅一人做票就不構成欺詐這個理由，似乎並不接受。

導好波又fake晒班傻鳩衝出嚟柒

四捨五入當冇得唔得

天地有正氣 PD冇造馬 梁sir冇叫雞 ✊🏻💘

估唔到你搵左咁耐

唔係好熟 有冇總結

我似班傻鳩咁得閒？

邊個梁sir

你真係唔識㗎喎新會然🤣
寫緊道歉信唔得閒 自己google la

我娛台菁英級知名會員

佢嬲到唔敢入

救命🤣🤣🤣🤣🤣 牙導個post 已經覆唔到 係咪幫傻鳩嬲嬲豬急急腳要report fake news 想人唔知佢地有幾柒 🤣🤣🤣🤣🤙🏻🤙🏻🤙🏻 咁小妹仲洗咪寫道歉信

寫好未

點解覆唔到 鎖左咩

係喎唔得既